小米，華為，海康威視應該分別變旺旺燒米餅，華燬，火海康威視

想知海康係香港有鋪位？

轉頭比人拉埋

有就搞死佢
冇就罷買制裁

海康都唔係做市民生意啦，做企業生意的